達哥幫展翅賣廣告

伊家做電莖選手咪得囉，洗鬼讀書咩？

剪翅

剛畢業既大學生係咪唔參加得？

副學士以下喎

搞錯呀 我真係需要一份工
同想見達哥

想要咩工

幫你唔到，我做IT

有心了